去睇戲唔該叫個細路唔好嘈

屌你老味閪真係火都嚟
套戲三個鐘零一分鐘
條死仔同我嘈足三個鐘
起勢咁問 "點解會咁呀媽咪?"
"嘩係captain marvel呀!"
"咩事呀發生咩事呀?"
明明個場景係sad
又係到講 "咦佢咁搞笑嘅?"
你話個細路有好奇心
你老味呢啲係冇家教呀
最撚仆街係佢老母唔撚叫佢靜
由撚得個仔嘈
好心你唔撚識教仔就咪撚生啦
唉真係好撚嬲

中途已經"殊"過佢一次
佢要繼續嘈我都冇計
如果我係戲院屌鳩佢
咁我同佢一樣係嘈住其他人睇戲
你話我係鍵盤戰士我駁唔到
因為你立於不敗之地

推

屌你老母臭閪劇透死全家

屌你老母劇透死全家

對唔住大家無留意到 sorrry

屌你咪搞臭個po

出到去打佢老母一身啦

未睇彩蛋佢地就走咗
等到最後 點知冇彩蛋

其實真係好撚尷
只好完場一下爆鳩佢老母就算

唔係得我一個屌
套戲完嗰陣坐細路前面個男人幾大聲講
"個細路終於嘈完"

今日睇有人係度講電話啦

咁癲?
傾咗幾耐

唔係個細路無家教 小朋友根本控制唔到 佢都唔識
無家教個個係佢老豆老母 明知個細路會嘈都帶佢黎

今日睇有個鬼婆一個人帶四五個鬼妹鬼仔睇
全場班細路一句聲都冇出過

屌你老母 劇透死全家

佢老母理都唔理
有時仲講埋一份

唔係話崇洋
但係人地質素明顯高啲

bam咗?

你係咪同我睇同一場

你邊度幾點睇

一個爆谷汽水車落個細路頭度啦
幫佢教仔姐

香港人壓力大到咁
少少聲都辣得著你

難道你覺得係戲院講嘢
騷擾其他人睇戲冇錯

我覺得你可以寬容d
唔好講兩句野就話騷擾你,
望你兩眼就強姦你,

你都識講細路仔
有小朋友嘅父母就會明白,
唔比小朋友講野
係會影響佢地身心發展
如果人地個仔大個變毒男, 唔識溝通,
係咪你負責?

首先佢淨係講兩句
係講足全場

其次嗰度係戲院
正常都唔可以講嘢
教個細路要有公德心
要遵守規則係影響佢身心發展?

寬你個閪咩
生仔真係要考牌
細個咪要教佢睇場合做適當既野囉

點控制個細路 係老豆老母責任
淨係唔比佢講野 係你唔柒識教 關人撚事

你養隻狗亂咁吠嘈到格離屋都屌柒你啦

我帶隻藏獒出街咬鳩人 又同人講唔比佢食野影響佢身心發展係咪你負責 你on9架？

我欣賞你

我去睇嗰場啲後生嘅鬼仔鬼妹係咪都笑 一啲sad 嘅鏡頭都係到笑 其實咩人種都有呢啲人

吹到唔喺戲院講嘢會唔識溝通

去又一城睇，啲國際學生勁撚嘈

你唔可以靜的話，唔該自己買碟睇。

支那蝗logic黎 他只是個孩子
男人見到大波妹唔揸都會影響身心發展影響性能力

想靜的話,唔該自已買碟睇

弱智真係唔好生仔

我睇戲嗰區冇乜鬼仔鬼妹

呢啲係教養同尊重嘅問題

乜都得過且過咁就死得啦

咪係
喺戲院講嘢本身就唔啱

唔識教就咪撚生啦仆街